citibank都轉咗用流動保安編碼器 𣾀豐做乜仲咁落後？

要人帶嗰舊咩保安編碼器
部分銀行如Citibank 用電話app都gen到保安編碼
細行我唔怪 但hk bank係大行喎
多幾間銀行戶口咪要帶幾個出街？

樓豬坐左幾耐？

關懷更生人士

樓主假膠
大家咪理佢

咩呀佢真係問我喎個app

你條on9之前開落token咪要繼續用囉

即係要交返個token俾佢呀？

唔明好奇咩

連登有愛
Mobile token 都好似用咗年幾

匯豐轉先架喎好似

匯豐係香港第一間轉
樓主你個戇鳩仔快啲搵窿捐

匯豐無論 web / app 個 user interface 都係複雜過人
改完版都仲係好複雜
有時老一輩或腦筋無咁靈活無咁精叻醒目嘅都好易 overlook 嘅

邊個第一就唔知，但係匯豐好肯定一早已經有

捐閪？

捐屎眼

GOOGLE 流動保安編碼
第一個已經係匯豐